一人一首陳奕迅最有感觸既歌

夕陽無限好

我什麼都沒有

黑暗中漫舞

明年今日....

之外

單車
對上次攬住老豆
就係坐係單車後座

於心有愧

張氏情歌

落花流水

不來也不去 呢首不得了

苦瓜

人長大左有好多野都睇得透徹
再冇以前咁執著

想哭

任我行

誰都辛酸過那個沒有

月球上的人

其實好多歌都好有感觸

人來人往

黑洞

抱擁這分鐘

隨意門

活著多好

陀飛輪

三世書不會記載 情繫我這半生的最愛

新嗰首我們
出度至今最佳作
比k歌之王、浮誇更經典

不如不見

四季

果陣真係應景到好似做戲咁